有五毛開 tg group 呃巴打入去

佢哋會用啲大家好有興趣吹水嘅話題開 post，例如買過個島
表面上寫咗篇千字文，想邀請大家入去繼續討論
但係大家留言去問一啲實作嘅質疑點，佢哋就絕對唔會回應，即使啲嘢公海都講得

當你提醒佢有相同性質嘅 group 做緊 / 質疑點解要開過個新
佢就會發矛屈你係五毛

被人屌到差唔多或者推唔郁，又會即刻開過個新 post
自然會有其他巴打（包括 CD-ROM）淨係睇到頭 po 就俾佢呃咗入去

例子

（以上全部係同一個 account Timothy #30561）

一同佢講方舟計劃有二千幾人做緊，佢就發矛話方舟嗰邊二千幾人都係五毛
理據係「六年前舊登做相同計劃被五毛搞散」呢啲不可驗證嘅嘢
呢種情況完全超出咗各有各做嘅合理懷疑

記得 account 可以 hack 可以買賣，過往表現同埋會員編號都不可作參考
注意自己 tg 加密（唔 show 電話／唔用慣用 username）先好入啲公海 group

條五毛狗咁快搵到個 post

推
買島真係

個五毛開 post 籌旗失敗就走去抹黑方舟巴打籌旗

兄弟爬山，各有各做，香港加油。我地方舟計劃暫時冇同其他組織有合作，大家分清楚就ok

中咗三毛伏嘅自己返出嚟，三毛已經喺佢個浮島 group 度抹黑埋方舟二千幾個巴打係五毛

我要報警 我要告佢 我係目擊證人 我要報案編號

嘩 本身仲諗撚住加佢 屌方舟
依家都係睇睇 撐方舟好過

濕鳩五毛你屈鳩方舟都無用

方舟對內對外都無話要籌錢
反而係你條死五毛自己周圍講要集資

踢爆你呃錢呃人就發矛屌方舟嘅巴打

點解會冇人推, 比五毛欺騙善心應該等多D人知

小心

有第二個五毛用撞車計劃去搞原本做緊嘢嘅巴
今次受害者係攬炒巴

攬炒巴做緊登報中英聯合聲明失效
五毛開撞車 project 籌錢